葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打柒晒班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死咗

支那仔點解要去鬼子學校讀書?

個個支那人都知, 只要發L左都一定要移民美國離開motherland

其實le 部戲係on9, 以前李小龍年代係真功夫還可以, 宜家係電腦特技, 如果真係堅打既話功夫只係技巧.......... 體重，肌肉量差距大就冇得大, 愈大隻一拳打出十幾磅力, 中一拳都收皮, 所以唔好盲信功夫

推

以為自己中国版 Rocky 4